朝早11點前既東京有咩做

夜行巴士朝早7點半到東京站 同日會去埋teamlab但10點先開門
7點半到11點左右呢段時間有咩做

去日本中學打個j先

上次夜行巴士9點到
我去左 松屋食早餐等到10點幾

緊係去搭JR啦戇鳩

去24小時都開既地方掃下貨先

槍王黑澤

根本冇野做,red eye flight on99
坐過一次以後咪搞

欣賞下日本上班一族

遊JR河博有機會同OL迫車

有冇人食過六厘舍個朝つけ麺
好似7點半就開 好唔好食

諗住搭山手線

吉原叫雞

有諗過，咁早開唔開

大眾店一定開

東京都好d 可以去下賓周市場排下隊
大阪真係唔知做咩好,試過買個飯團on99咁去大阪城公園食+hea

東京熱

去豐洲市場食壽司

其實可以去round one玩下野唱下k
豐州市場多唔多野睇？話晒都新開

可以去濱離宮恩賜庭園行下（開9am)
跟住順路去 teamlab

又或者坐地鐵去芝公園附近影東京鐵塔

去代官山既蔦屋書店